當你想死既時候要停一停諗一諗既野

訓唔著，愈loop愈絕望，可以點

班仆街高官個個都未死未落台，邊有咁快到我
正所謂 "佢地死我都未死"
我地一班戰友仲好需要我地
一個走左就少一個，我地會唔夠力量，要一齊對付暴政

仲有咩要諗?!

同埋死咗區議會選舉就少咗一票我哋嘅每一票都好重要㗎 當係為咗未來踢走保皇黨 留返條命啦

每一票都好緊要, 尋日睇到何君堯個mall look都唔知點解會有人選佢，真係好嬲😠